移民顧問根本係食屎狗

而家香港咁危險都要收你百幾萬先幫你搞，明明去英國10萬都唔使。

用得agent都係有錢佬唔想煩啦

窮人由得佢死

移民顧問收完錢會包啲乜?

嫁個外國佬咪得

利申 單身狗

application, visa; guide you health check, tax provement

百幾萬？
10萬我都覺得有d貴了

包條女會唔會快d